(有冇連登醫生）心口翳，翳醒左

呢幾日都心口少少翳 （睡前後）
今日下午食左紅酒牛肉飯 最近食多左肉
早兩年驗血膽固醇過高 有醫生建議食藥降低
勤做運動BMI 回復正常（冇食藥） 後冇驗過膽固醇
上網睇過電腦掃描大幅射，怕心電圖測唔到咩，有冇咩Medical 建議可做都有新聞係心口翳少少過幾日出事

Ps 公司保險現只有醫院過夜可Claim

睇醫生
或者係私家直接照過心血管既電腦掃描睇睇

可能照個電腦掃描

快啲去照啦
你幾多歲

可能胃酸倒流
去睇醫生啦

上網睇過電腦掃描大幅射，怕心電圖測唔到咩

......唔去睇你點知 等連登仔隔住個mon用念力同你掃描?
睇咗冇事當買個安心都好

<30

上網睇文都胃酸有可能，而我個位係正心口（左邊） 求學問點降胃酸會偏左

可能整個超聲波 希望保險包
仲草緊錢讀書